每個問題都只係諗到用自殺來解決

睇左好多愛情故

唔係呀 情傷唔係生命嘅結束

其實我未打晒就唔小心出咗post Sor

點樣解決

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人